想同男朋友講分手。。

一齊左半年有多 就黎忍唔住 講分手
初初相處覺得佢幾好 但佢以前係個個fd都知既9公黎
但依家佢愈來愈中意我 咩都要管我
少少野都勁唔開心 成日嘈交 所以開始覺得好煩
當所有問題一齊黎既時候 就會想逃避
佢永遠都講到自己對我好好 而我永遠係唔好既一方 有無人可以教我點做

飛左佢同我一齊

你就想

狗公都要 你都只不過係隻臭西姐 懶清高

自私。
走。

我對唔服從我既女人無興趣

我見到佢的改變ga!!:(

你想我勸你分手然後溝你？

點解係凍朱

我連你名都唔識讀

你就想呀厹

我嫁

個死厹咁衰，中出即飛

呢個篇文無提及😏😏

你講啲野好深奧